自學塔羅求指教！

岩岩抽三張塔羅牌
問了關於我同佢嘅過去、現在、未來，如下:

過去: 戰車(正)
之前好有決心，好堅定，而且同佢關係亦充滿挑戰。但同佢欠缺情感嘅交流。
*暗示有競爭對手(唔知佢係咪有女朋友？)

現在: 聖杯皇后(正)
關係都好敬重，有愛心，人也好正直。有過快樂時刻
可能佢欣賞我個性，但冇戀愛想法？？

未來: 權杖侍從(正)
大家都係忠誠的人，能信任嘅朋友。
佢係攜帶重要訊息嘅人
卡會帶黎好消息？

有咩可以幫我補充

推呀

入黎講兩句啦

有冇有心人入黎贈我兩句